望遠鏡昅嘢日記（有圖）

好難影 我肉眼睇清好多近好多 但都盡量影多啲分享下

你果支咩鏡？
50x10?

大佬，咪咁痴線啦

Ip都唔洗check

召換長毛

唔知喎無研究開

睇下風景有咩問題

有冇昅到咩有趣嘢

一定係大西北

琴晚昅到對面樓個女仔拉小提琴

香港真係多痴線佬

而家先知